今日食左個中伏雞煲

是咁的，話說小弟今晚去了天水圍天慈邨新開的酒樓金X香試下，點知中伏了。
叫了小辣雞煲，點知來了勁多辣椒的雞，
我問部長點解咁辣，佢話D雞全部一齊煮的，
全部一種辣，咁就唔好寫明分大中小辣啦 。
到叫生料時(見圖X是沒有的)，剔了3次先送來 ，
點了十樣來得六樣，而食物質數很差，炸魚皮不脆，
肥牛很肥，還發毛的，生菜爛的，貢丸難食，
象拔蚌片腥的，服務全無，還有待應送來的雞將隻手指插了入碗內，呢間酒樓不用再去。如果有勇氣既巴打，
可以去試下！

點菜紙

發霉的肥牛

爛既生菜

得一隻辣既雞煲

信不信由你

d雞唔熱既咩

重點係：幾錢？

去元朗食富盈

去元朗食鍋居啦

屌你 佢張點菜紙
同荃灣大窩口99%似

D肥牛

又係喎

大家有興趣就去挑戰下啦

雞煲根本就係垃圾

金恒香大埔都有
頂級垃圾

元朗個間富盈火鍋 都係垃圾